今個weekend屋企想滅蟲 有冇殺蟲水推介？

呢排屋企有蟲患 有冇邊隻殺蟲水射程遠同殺傷力勁？

開錯台添